const level1Questions = [
  {
        question: "Máy tính",
        answers: ["电脑 (diànnǎo)", "电话 (diànhuà)"],
        correct: "电脑 (diànnǎo)",
    },
    {
        question: "Khăn giấy",
        answers: ["纸巾 (zhǐjīn)", "报纸 (bàozhǐ)"],
        correct: "纸巾 (zhǐjīn)",
    },
    {
        question: "Đồng hồ",
        answers: ["手表 (shǒubiǎo)", "手机 (shǒujī)"],
        correct: "手表 (shǒubiǎo)",
    },
    {
        question: "Bàn chải đánh răng",
        answers: ["牙刷 (yáshuā)", "牙膏 (yágāo)"],
        correct: "牙刷 (yáshuā)",
    },
    {
        question: "Điện thoại",
        answers: ["手机 (shǒujī)", "手表 (shǒubiǎo)"],
        correct: "手机 (shǒujī)",
    },
    {
        question: "Cái tủ",
        answers: ["柜子 (guìzi)", "箱子 (xiāngzi)"],
        correct: "柜子 (guìzi)",
    },
    {
        question: "Kem đánh răng",
        answers: ["牙膏 (yágāo)", "牙刷 (yáshuā)"],
        correct: "牙膏 (yágāo)",
    },
    {
        question: "Máy sấy tóc",
        answers: ["吹风机 (chuīfēngjī)", "洗衣机 (xǐyījī)"],
        correct: "吹风机 (chuīfēngjī)",
    },
    {
        question: "Quần áo",
        answers: ["衣服 (yīfu)", "裤子 (kùzi)"],
        correct: "衣服 (yīfu)",
    },
    {
        question: "Cái bàn",
        answers: ["桌子 (zhuōzi)", "椅子 (yǐzi)"],
        correct: "桌子 (zhuōzi)",
    },
    {
        question: "Được không?",
        answers: ["行不行?", "好不好?"],
        correct: "行不行?",
    },
        {
        question: "Gà trống",
        answers: ["攻击 (gōngjī)", "公鸡 (gōngjī)"],
        correct: "公鸡 (gōngjī)",
    },
        {
        question: "Ký ức, trí nhớ",
        answers: ["记忆 (jìyì)", "技艺 (jìyì)"],
        correct: "记忆 (jìyì)",
    },
        {
        question: "Ý tưởng, ý kiến",
        answers: ["注意 (zhùyì)", "主意 (zhǔyi)"],
        correct: "主意 (zhǔyi)",
    },
        {
        question: "Lợi hại",
        answers: ["厉害 (lìhai)", "利害 (lìhài)"],
        correct: "厉害 (lìhai)",
    },
        {
        question: "Mục đích",
        answers: ["目的 (mùdì)", "墓地 (mùdì)"],
        correct: "目的 (mùdì)",
    },
        {
        question: "Đồ trang sức",
        answers: ["首饰 (shǒushì)", "手势 (shǒushì)"],
        correct: "首饰 (shǒushì)",
    },
        {
        question: "Cuộc họp",
        answers: ["会议 (huìyì)", "回忆 (huíyì)"],
        correct: "会议 (huìyì)",
    },
        {
        question: "Giám đốc",
        answers: ["经历 (jīnglì)", "经理 (jīnglǐ)"],
        correct: "经理 (jīnglǐ)",
    },
        {
        question: "Luyện tập",
        answers: ["练习 (liànxí)", "联系 (liánxì)"],
        correct: "练习 (liànxí)",
    },
        {
        question: "Hoài bão, ước mơ",
        answers: ["抱负 (bàofù)", "报复 (bàofù)"],
        correct: "抱负 (bàofù)",
    },
            {
        question: "Bệnh viện",
        answers: ["医院 (yīyuàn)", "一院 (yīyuàn)"],
        correct: "医院 (yīyuàn)",
    },
            {
        question: "Mặt trời",
        answers: ["太阳 (tàiyáng)", "太痒 (tàiyǎng)"],
        correct: "太阳 (tàiyáng)",
    },
            {
        question: "Ban ngày",
        answers: ["白天 (báitiān)", "明白 (míng bái)"],
        correct: "白天 (báitiān)",
    },
            {
        question: "Nhà vệ sinh",
        answers: ["洗手间 (xǐshǒujiān)", "洗手 (xǐ shǒu)"],
        correct: "洗手间 (xǐshǒujiān)",
    },
            {
        question: "Áo khoác",
        answers: ["外套 (wàitào)", "衣服 (yīfu)"],
        correct: "外套 (wàitào)",
    },
            {
        question: "Cái đinh",
        answers: ["钉子 (dīngzi)", "锤子 (chuízi)"],
        correct: "钉子 (dīngzi)",
    },
            {
        question: "Gội đầu",
        answers: ["洗发 (xǐfà)", "洗脸 (xǐ liǎn)"],
        correct: "洗发 (xǐfà)",
    },
            {
        question: "Rau củ",
        answers: ["蔬菜 (shūcài)", "炒菜 (chǎo cài)"],
        correct: "蔬菜 (shūcài)",
    },
            {
        question: "Bia",
        answers: ["酒 (jiǔ)", "啤酒 (píjiǔ)"],
        correct: "啤酒 (píjiǔ)",
    },
            {
        question: "Hài lòng",
        answers: ["满溢 (mǎnyì)", "满意 (mǎnyì)"],
        correct: "满意 (mǎnyì)",
    },
            {
        question: "Văn phòng",
        answers: ["办公室 (bàngōngshì)", "公司 (gōngsī)"],
        correct: "办公室 (bàngōngshì)",
    },
            {
        question: "Báo cáo",
        answers: ["报告 (bàogào)", "包子 (bāozi)"],
        correct: "报告 (bàogào)",
    },
            {
        question: "Sổ tay, máy tính xách tay (laptop)",
        answers: ["笔记本 (bǐjìběn)电脑(diànnǎo)", "圆珠笔 (yuánzhūbǐ)"],
        correct: "笔记本 (bǐjìběn)电脑(diànnǎo)",
    },
            {
        question: "Báo cáo tuần",
        answers: ["周报 (zhōubào)", "周末 (zhōumò)"],
        correct: "周报 (zhōubào)",
    },
            {
        question: "Thăm bạn bè",
        answers: ["看朋友 (kàn péngyǒu)", "看报 (kànbào)"],
        correct: "看朋友 (kàn péngyǒu)",
    },
            {
        question: "Đi làm",
        answers: ["上班 (shàngbān)", "上课 (shàngkè)"],
        correct: "上班 (shàngbān)",
    },
            {
        question: "Tan học",
        answers: ["下班 (xiàbān)", "下课 (xiàkè)"],
        correct: "下课 (xiàkè)",
    },
            {
        question: "Ông chủ",
        answers: ["老板 (lǎobǎn)", "老伴 (lǎobàn)"],
        correct: "老板 (lǎobǎn)",
    },
            {
        question: "Tài liệu",
        answers: ["文件 (wénjiàn)", "课文 (kèwén)"],
        correct: "文件 (wénjiàn)",
    },
                {
        question: "Giá cả",
        answers: ["价格 (jiàgé)", "讨价还价 (tǎojià huánjià)"],
        correct: "价格 (jiàgé)",
    },
                {
        question: "Đồng nghiệp",
        answers: ["同事 (tóngshì)", "同桌 (tóngzhuō)"],
        correct: "同事 (tóngshì)",
    },
                {
        question: "Khách hàng",
        answers: ["客户 (kèhù)", "客气 (kèqi)"],
        correct: "客户 (kèhù)",
    },
                {
        question: "Đầu tư",
        answers: ["投资 (tóuzī)", "亏损 (kuīsǔn)"],
        correct: "投资 (tóuzī)",
    },
    {
        question: "Bạn",
        answers: ["你 (nǐ)", "我 (wǒ)"],
        correct: "你 (nǐ)",
    },
    {
        question: "Năm",
        answers: ["一 (yī)", "五 (wǔ)"],
        correct: "五 (wǔ)",
    },
    {
        question: "Xin chào",
        answers: ["好 (hǎo)", "你好 (nǐ hǎo)"],
        correct: "你好 (nǐ hǎo)",
    },
    {
        question: "Tám",
        answers: ["八 (bā)", "三 (sān)"],
        correct: "八 (bā)",
    },
    {
        question: "Nhỏ",
        answers: ["大 (dà)", "小 (xiǎo)"],
        correct: "小 (xiǎo)",
    },
    {
        question: "Không",
        answers: ["不 (bù)", "有 (yǒu)"],
        correct: "不 (bù)",
    },
    {
        question: "Cái miệng",
        answers: ["口 (kǒu)", "嘴 (zuǐ)"],
        correct: "嘴 (zuǐ)",
    },
    {
        question: "Đen",
        answers: ["白 (bái)", "黑 (hēi)"],
        correct: "黑 (hēi)",
    },
    {
        question: "Nữ, con gái",
        answers: ["女 (nǚ)", "马 (mǎ)"],
        correct: "女 (nǚ)",
    },
    {
        question: "Có thời gian rảnh",
        answers: ["忙 (máng)", "有空 (yǒu kòng)"],
        correct: "有空 (yǒu kòng)",
    },
    {
        question: "Mẹ",
        answers: ["吗 (ma)", "妈妈 (māma)"],
        correct: "妈妈 (māma)",
    },
    {
        question: "Khó",
        answers: ["很 (hěn)", "难 (nán)"],
        correct: "难 (nán)",
    },
    {
        question: "Tiếng Trung",
        answers: ["汉语 (Hànyǔ)", "中文 (Zhōngwén)"],
        correct: "中文 (Zhōngwén)",
    },
    {
        question: "To",
        answers: ["太 (tài)", "大 (dà)"],
        correct: "大 (dà)",
    },
    {
        question: "Anh trai",
        answers: ["爸爸 (bàba)", "哥哥 (gēge)"],
        correct: "哥哥 (gēge)",
    },
    {
        question: "Cô ấy",
        answers: ["她 (tā)", "他 (tā)"],
        correct: "她 (tā)",
    },
    {
        question: "Nam, con trai",
        answers: ["南 (nán)", "男 (nán)"],
        correct: "男 (nán)",
    },
    {
        question: "Em trai",
        answers: ["弟弟 (dìdi)", "哥哥 (gēge)"],
        correct: "弟弟 (dìdi)",
    },
    {
        question: "Chị gái",
        answers: ["姐姐 (jiějie)", "妹妹 (mèimei)"],
        correct: "姐姐 (jiějie)",
    },
    {
        question: "Tháng",
        answers: ["越 (Yuè)", "月 (yuè)"],
        correct: "月 (yuè)",
    },
    {
        question: "Tuyết",
        answers: ["学 (xué)", "雪 (xuě)"],
        correct: "雪 (xuě)",
    },
    {
        question: "Ngôn ngữ Anh",
        answers: ["英语 (Yīngyǔ)", "德语 (Déyǔ)"],
        correct: "英语 (Yīngyǔ)",
    },
    {
        question: "Ngôn ngữ Pháp",
        answers: ["阿拉伯语 (Ālābóyǔ)", "法语 (Fǎyǔ)"],
        correct: "法语 (Fǎyǔ)",
    },
    {
        question: "Ngôn ngữ Nga",
        answers: ["俄语 (Éyǔ)", "韩国语 (Hánguóyǔ)"],
        correct: "俄语 (Éyǔ)",
    },
    {
        question: "Ngôn ngữ Tây Ban Nha",
        answers: ["日语 (Rìyǔ)", "西班牙语 (Xībānyáyǔ)"],
        correct: "西班牙语 (Xībānyáyǔ)",
    },
    {
        question: "Sai",
        answers: ["对 (duì)", "错 (cuò)"],
        correct: "错 (cuò)",
    },
    {
        question: "Hôm qua",
        answers: ["明天 (míngtiān)", "昨天 (zuótiān)"],
        correct: "昨天 (zuótiān)",
    },
    {
        question: "Gặp, diện kiến",
        answers: ["见 (jiàn)", "去 (qù)"],
        correct: "见 (jiàn)",
    },
    {
        question: "Bưu điện",
        answers: ["邮局 (yóujú)", "寄 (jì)"],
        correct: "邮局 (yóujú)",
    },
    {
        question: "Bưu kiện",
        answers: ["包裹 (bāoguǒ)", "信 (xìn)"],
        correct: "包裹 (bāoguǒ)",
    },
    {
        question: "Tâm, tim, tấm lòng",
        answers: ["新 (xīn)", "心 (xīn)"],
        correct: "心 (xīn)",
    },
    {
        question: "Ngân hàng",
        answers: ["银行 (yínháng)", "取 (qǔ)"],
        correct: "银行 (yínháng)",
    },
    {
        question: "Tiền",
        answers: ["钱 (qián)", "七 (qī)"],
        correct: "钱 (qián)",
    },
    {
        question: "Chín",
        answers: ["六 (liù)", "九 (jiǔ)"],
        correct: "九 (jiǔ)",
    },
    {
        question: "Tên riêng",
        answers: ["北京 (Běijīng)", "专名 (zhuānmíng)"],
        correct: "专名 (zhuānmíng)",
    },
    {
        question: "Ngày, trời",
        answers: ["今天 (jīntiān)", "天 (tiān)"],
        correct: "天 (tiān)",
    },
    {
        question: "Ngày kia",
        answers: ["后天 (hòutiān)", "大后天 (dàhòutiān)"],
        correct: "大后天 (dàhòutiān)",
    },
    {
        question: "Tuần, thứ",
        answers: ["星期 (xīngqī)", "周末 (zhōumò)"],
        correct: "星期 (xīngqī)",
    },
    {
        question: "Thứ 6",
        answers: ["星期一 (xīngqī yī)", "星期五 (xīngqī wǔ)"],
        correct: "星期五 (xīngqī wǔ)",
    },
    {
        question: "Thứ 3",
        answers: ["星期二 (xīngqī èr)", "星期三 (xīngqī sān)"],
        correct: "星期二 (xīngqī èr)",
    },
    {
        question: "Thứ 7",
        answers: ["星期四 (xīngqī sì)", "星期六 (xīngqī liù)"],
        correct: "星期六 (xīngqī liù)",
    },
    {
        question: "Chủ nhật",
        answers: ["星期天 (xīngqī tiān)", "周末 (zhōumò)"],
        correct: "星期天 (xīngqī tiān)",
    },
    {
        question: "Cuối tuần",
        answers: ["周末 (zhōumò)", "星期日 (xīngqī rì)"],
        correct: "周末 (zhōumò)",
    },
    {
        question: "Hai",
        answers: ["几 (jǐ)", "二 (èr)"],
        correct: "二 (èr)",
    },
    {
        question: "Bốn",
        answers: ["三 (sān)", "四 (sì)"],
        correct: "四 (sì)",
    },
    {
        question: "Ở đâu",
        answers: ["哪儿 (nǎr)", "那儿 (nàr)"],
        correct: "哪儿 (nǎr)",
    },
    {
        question: "Biết, sẽ, có thể",
        answers: ["会 (huì)", "回 (huí)"],
        correct: "会 (huì)",
    },
    {
        question: "Lớp học, phòng học",
        answers: ["学校 (xuéxiào)", "教室 (jiàoshì)"],
        correct: "教室 (jiàoshì)",
    },
    {
        question: "Lại đến, làm lại lần nữa",
        answers: ["再见 (zàijiàn)", "再来 (zài lái)"],
        correct: "再来 (zài lái)",
    },
    {
        question: "Xin lỗi",
        answers: ["对不起 (duìbuqǐ)", "不客气 (bú kèqi)"],
        correct: "对不起 (duìbuqǐ)",
    },
    {
        question: "Không sao",
        answers: ["没关系 (méiguānxi)", "不客气 (bú kèqi)"],
        correct: "没关系 (méiguānxi)",
    },
    {
        question: "Thiên An",
        answers: ["天安门 (Tiān’ānmén)", "天安 (Tiān’ān)"],
        correct: "天安 (Tiān’ān)",
    },
    {
        question: "Đây, này",
        answers: ["这 (zhè)", "是 (shì)"],
        correct: "这 (zhè)",
    },
    {
        question: "Thầy giáo, cô giáo",
        answers: ["老师 (lǎoshī)", "您 (nín)"],
        correct: "老师 (lǎoshī)",
    },
    {
        question: "Mời, xin",
        answers: ["请 (qǐng)", "进 (jìn)"],
        correct: "请 (qǐng)",
    },
    {
        question: "Ngồi",
        answers: ["做 (zuò)", "坐 (zuò)"],
        correct: "坐 (zuò)",
    },
    {
        question: "Uống",
        answers: ["和 (hé)", "喝 (hē)"],
        correct: "喝 (hē)",
    },
    {
        question: "Trà",
        answers: ["茶 (chá)", "谢谢 (xièxie)"],
        correct: "茶 (chá)",
    },
    {
        question: "Cảm tạ, cảm ơn, biết ơn",
        answers: ["感谢 (gǎnxiè)", "客气 (kèqi)"],
        correct: "感谢 (gǎnxiè)",
    },
    {
        question: "Thân thể, sức khoẻ",
        answers: ["多谢 (duōxiè)", "身体 (shēntǐ)"],
        correct: "身体 (shēntǐ)",
    },
    {
        question: "Việc, sự việc",
        answers: ["十 (shí)", "事 (shì)"],
        correct: "事 (shì)",
    },
    {
        question: "Vương",
        answers: ["日 (rì)", "王 (Wáng)"],
        correct: "王 (Wáng)",
    },
    {
        question: "Giáo sư",
        answers: ["教授 (jiàoshòu)", "校长 (xiàozhǎng)"],
        correct: "教授 (jiàoshòu)",
    },
    {
        question: "Xin hỏi",
        answers: ["请问 (qǐng wèn)", "问 (wèn)"],
        correct: "请问 (qǐng wèn)",
    },
    {
        question: "Họ",
        answers: ["贵姓 (guìxìng)", "姓 (xìng)"],
        correct: "姓 (xìng)",
    },
    {
        question: "Gọi",
        answers: ["叫 (jiào)", "名字 (míngzi)"],
        correct: "叫 (jiào)",
    },
    {
        question: "Nước, quốc gia",
        answers: ["哪 (nǎ)", "国 (guó)"],
        correct: "国 (guó)",
    },
    {
        question: "Nước Đức",
        answers: ["中国 (Zhōngguó)", "德国 (Déguó)"],
        correct: "德国 (Déguó)",
    },
    {
        question: "Nước Pháp",
        answers: ["俄国 (Éguó)", "法国 (Fǎguó)"],
        correct: "法国 (Fǎguó)",
    },
    {
        question: "Giáo sư",
        answers: ["教授 (jiàoshòu)", "校长 (xiàozhǎng)"],
        correct: "教授 (jiàoshòu)",
    },
    {
        question: "Hàn Quốc",
        answers: ["韩国 (Hánguó)", "日本 (Rìběn)"],
        correct: "韩国 (Hánguó)",
    },
    {
        question: "Nhật Bản",
        answers: ["日本 (Rìběn)", "英国 (Yīngguó)"],
        correct: "日本 (Rìběn)",
    },
    {
        question: "Nó",
        answers: ["人 (rén)", "它 (tā)"],
        correct: "它 (tā)",
    },
    {
        question: "Chữ Hán",
        answers: ["学习 (xuéxí)", "汉字 (Hànzì)"],
        correct: "汉字 (Hànzì)",
    },
    {
        question: "Cái gì, gì",
        answers: ["什么 (shénme)", "书 (shū)"],
        correct: "什么 (shénme)",
    },
    {
        question: "Phát âm",
        answers: ["发音 (fāyīn)", "什么 (shénme)"],
        correct: "发音 (fāyīn)",
    },
    {
        question: "Ai",
        answers: ["谁 (shéi / shuí)", "的 (de)"],
        correct: "谁 (shéi / shuí)",
    },
    {
        question: "Tạp chí",
        answers: ["那 (nà)", "杂志 (zázhì)"],
        correct: "杂志 (zázhì)",
    },
    {
        question: "Giáo sư",
        answers: ["教授 (jiàoshòu)", "校长 (xiàozhǎng)"],
        correct: "教授 (jiàoshòu)",
    },
    {
        question: "Tiếng Trung",
        answers: ["文 (wén)", "中文 (Zhōngwén)"],
        correct: "中文 (Zhōngwén)",
    },
    {
        question: "Tiếng Ả Rập",
        answers: ["阿拉伯文 (Ālābó wén)", "德文 (Dé wén)"],
        correct: "阿拉伯文 (Ālābó wén)",
    },
    {
        question: "Tiếng Nga",
        answers: ["俄文 (É wén)", "法文 (Fǎ wén)"],
        correct: "俄文 (É wén)",
    },
    {
        question: "Tiếng Nhật",
        answers: ["韩文 (Hán wén)", "日文 (Rì wén)"],
        correct: "日文 (Rì wén)",
    },
    {
        question: "Tiếng Tây Ban Nha",
        answers: ["西班牙文 (Xībānyá wén)", "英文 (Yīng wén)"],
        correct: "西班牙文 (Xībānyá wén)",
    },
    {
        question: "Mike",
        answers: ["朋友 (péngyǒu)", "麦克 (Màikè)"],
        correct: "麦克 (Màikè)",
    },
    {
        question: "Trương Đông",
        answers: ["张东 (Zhāng Dōng)", "麦克 (Màikè)"],
        correct: "张东 (Zhāng Dōng)",
    },
    {
        question: "Giáo sư",
        answers: ["教授 (jiàoshòu)", "校长 (xiàozhǎng)"],
        correct: "教授 (jiàoshòu)",
    },
    {
        question: "Buổi trưa",
        answers: ["中午 (zhōngwǔ)", "吃 (chī)"],
        correct: "中午 (zhōngwǔ)",
    },
    {
        question: "Ăn",
        answers: ["吃 (chī)", "饭 (fàn)"],
        correct: "吃 (chī)",
    },
    {
        question: "Nhà ăn, căn tin",
        answers: ["食堂 (shítáng)", "馒头 (mántou)"],
        correct: "食堂 (shítáng)",
    },
    {
        question: "Bánh bao chay",
        answers: ["馒头 (mántou)", "米饭 (mǐfàn)"],
        correct: "馒头 (mántou)",
    },
    {
        question: "Gạo",
        answers: ["米 (mǐ)", "米饭 (mǐfàn)"],
        correct: "米 (mǐ)",
    },
    {
        question: "Cần, muốn",
        answers: ["要 (yào)", "个 (gè)"],
        correct: "要 (yào)",
    },
    {
        question: "Bát, chén",
        answers: ["碗 (wǎn)", "鸡蛋 (jīdàn)"],
        correct: "碗 (wǎn)",
    },
    {
        question: "Trứng gà",
        answers: ["鸡蛋 (jīdàn)", "鸡 (jī)"],
        correct: "鸡蛋 (jīdàn)",
    },
    {
        question: "Canh, súp",
        answers: ["蛋 (dàn)", "汤 (tāng)"],
        correct: "汤 (tāng)",
    },
    {
        question: "Những cái này",
        answers: ["这些 (zhèxiē)", "一些 (yìxiē)"],
        correct: "这些 (zhèxiē)",
    },
    {
        question: "Những cái kia",
        answers: ["那些 (nàxiē)", "些 (xiē)"],
        correct: "那些 (nàxiē)",
    },
    {
        question: "Há cảo, sủi cảo",
        answers: ["饺子 (jiǎozi)", "包子 (bāozi)"],
        correct: "饺子 (jiǎozi)",
    },
    {
        question: "Mì, bún, sợi mì",
        answers: ["面条 (miàntiáo)", "玛丽 (Mǎlì)"],
        correct: "面条 (miàntiáo)",
    },
    {
        question: "Bán",
        answers: ["买 (mǎi)", "卖 (mài)"],
        correct: "卖 (mài)",
    },
    {
        question: "Kilogram",
        answers: ["斤 (jīn)", "公斤 (gōngjīn)"],
        correct: "公斤 (gōngjīn)",
    },
    {
        question: "Táo",
        answers: ["水果 (shuǐguǒ)", "苹果 (píngguǒ)"],
        correct: "苹果 (píngguǒ)",
    },
    {
        question: "Đắt, quý",
        answers: ["贵 (guì)", "了 (le)"],
        correct: "贵 (guì)",
    },
    {
        question: "Bao nhiêu",
        answers: ["吧 (ba)", "多少 (duōshǎo)"],
        correct: "多少 (duōshǎo)",
    },
    {
        question: "Nhiều, hơn",
        answers: ["多 (duō)", "少 (shǎo)"],
        correct: "多 (duō)",
    },
    {
        question: "Đồng, tệ",
        answers: ["块 (kuài)", "角 (jiǎo)"],
        correct: "块 (kuài)",
    },
    {
        question: "Hào",
        answers: ["毛 (máo)", "元 (yuán)"],
        correct: "毛 (máo)",
    },
    {
        question: "Xu",
        answers: ["分 (fēn)", "块 (kuài)"],
        correct: "分 (fēn)",
    },
    {
        question: "Vẫn, trả lại",
        answers: ["还 (hái / huán)", "别的 (bié de)"],
        correct: "还 (hái / huán)",
    },
    {
        question: "Khác",
        answers: ["别的 (bié de)", "橘子 (júzi)"],
        correct: "别的 (bié de)",
    },
    {
        question: "Quýt",
        answers: ["橘子 (júzi)", "怎么 (zěnme)"],
        correct: "橘子 (júzi)",
    },
    {
        question: "Tổng cộng",
        answers: ["一共 (yígòng)", "两 (liǎng)"],
        correct: "一共 (yígòng)",
    },
    {
        question: "Đưa, cho",
        answers: ["给 (gěi)", "找 (zhǎo)"],
        correct: "给 (gěi)",
    },
    {
        question: "Buổi chiều",
        answers: ["下午 (xiàwǔ)", "上午 (shàngwǔ)"],
        correct: "下午 (xiàwǔ)",
    },
    {
        question: "Thư viện",
        answers: ["图书馆 (túshūguǎn)", "营业员 (yíngyèyuán)"],
        correct: "图书馆 (túshūguǎn)",
    },
    {
        question: "Đổi, trao đổi",
        answers: ["换 (huàn)", "小姐 (xiǎojiě)"],
        correct: "换 (huàn)",
    },
    {
        question: "Nhân dân tệ",
        answers: ["人民币 (Rénmínbì)", "人民 (rénmín)"],
        correct: "人民币 (Rénmínbì)",
    },
    {
        question: "Nghìn",
        answers: ["百 (bǎi)", "千 (qiān)"],
        correct: "千 (qiān)",
    },
    {
        question: "Vạn",
        answers: ["万 (wàn)", "百 (bǎi)"],
        correct: "万 (wàn)",
    },
    {
        question: "Đô la mỹ, USD",
        answers: ["美元 (Měiyuán)", "港币 (Gǎngbì)"],
        correct: "美元 (Měiyuán)",
    },
    {
        question: "EURO",
        answers: ["日元 (Rìyuán)", "欧元 (Ōuyuán)"],
        correct: "欧元 (Ōuyuán)",
    },
    {
        question: "Chờ, đợi/ vv...",
        answers: ["等 (děng)", "一会儿 (yíhuìr)"],
        correct: "等 (děng)",
    },
    {
        question: "Tiên shinh",
        answers: ["先生 (xiānsheng)", "数 (shù / shǔ)"],
        correct: "先生 (xiānsheng)",
    },
    {
        question: "Làm việc văn phòng",
        answers: ["办公室 (bàngōngshì)", "办公 (bàngōng)"],
        correct: "办公 (bàngōng)",
    },
    {
        question: "Nhân viên",
        answers: ["职员 (zhíyuán)", "找 (zhǎo)"],
        correct: "职员 (zhíyuán)",
    },
    {
        question: "Tìm, trả lại tiền thừa",
        answers: ["找 (zhǎo)", "在 (zài)"],
        correct: "找 (zhǎo)",
    },
    {
        question: "Nhà, gia đình",
        answers: ["家 (jiā)", "呢 (ne)"],
        correct: "家 (jiā)",
    },
    {
        question: "Ở, cư trú",
        answers: ["住 (zhù)", "楼 (lóu)"],
        correct: "住 (zhù)",
    },
    {
        question: "Căn phòng",
        answers: ["门 (mén)", "房间 (fángjiān)"],
        correct: "房间 (fángjiān)",
    },
    {
        question: "Biết",
        answers: ["号 (hào)", "知道 (zhīdào)"],
        correct: "知道 (zhīdào)",
    },
    {
        question: "Điện thoại bàn",
        answers: ["电话 (diànhuà)", "电 (diàn)"],
        correct: "电话 (diànhuà)",
    },
    {
        question: "Mã số",
        answers: ["话 (huà)", "号码 (hàomǎ)"],
        correct: "号码 (hàomǎ)",
    },
    {
        question: "Số 0, lẻ",
        answers: ["零 (líng)", "手 (shǒu)"],
        correct: "零 (líng)",
    },
    {
        question: "Lý Sáng Hạo",
        answers: ["李昌浩 (Lǐ Chānghào)", "秘书 (mìshū)"],
        correct: "李昌浩 (Lǐ Chānghào)",
    },
    {
        question: "Giới thiệu",
        answers: ["先 (xiān)", "介绍 (jièshào)"],
        correct: "介绍 (jièshào)",
    },
    {
        question: "Vị",
        answers: ["一下儿 (yíxiàr)", "位 (wèi)"],
        correct: "位 (wèi)",
    },
    {
        question: "Hoan nghênh, chào mừng",
        answers: ["欢迎 (huānyíng)", "留学生 (liúxuéshēng)"],
        correct: "欢迎 (huānyíng)",
    },
    {
        question: "Cũng",
        answers: ["留学 (liúxué)", "也 (yě)"],
        correct: "也 (yě)",
    },
    {
        question: "Chúng tôi",
        answers: ["我们 (wǒmen)", "你们 (nǐmen)"],
        correct: "我们 (wǒmen)",
    },
    {
        question: "Họ, bọn họ (nữ)",
        answers: ["他们 (tāmen)", "她们 (tāmen)"],
        correct: "她们 (tāmen)",
    },
    {
        question: "Lượng từ 2 người",
        answers: ["都 (dōu)", "俩 (liǎ)"],
        correct: "俩 (liǎ)",
    },
    {
        question: "Không có gì",
        answers: ["学生 (xuésheng)", "没什么 (méi shénme)"],
        correct: "没什么 (méi shénme)",
    },
    {
        question: "Điền Phương",
        answers: ["马 (mǎ)", "田芳 (Tián Fāng)"],
        correct: "田芳 (Tián Fāng)",
    },
    {
        question: "Ái Đức Hoa, Edward",
        answers: ["爱德华 (Àidéhuá)", "罗兰 (Luólán)"],
        correct: "爱德华 (Àidéhuá)",
    },
    {
        question: "Ngôn ngữ",
        answers: ["语言 (yǔyán)", "大学 (dàxué)"],
        correct: "语言 (yǔyán)",
    },
    {
        question: "Thế nào, ra sao, như thế nào",
        answers: ["怎么样 (zěnmeyàng)", "觉得 (juéde)"],
        correct: "怎么样 (zěnmeyàng)",
    },
    {
        question: "Cảm thấy",
        answers: ["觉得 (juéde)", "语法 (yǔfǎ)"],
        correct: "觉得 (juéde)",
    },
    {
        question: "Nghe",
        answers: ["听 (tīng)", "和 (hé)"],
        correct: "听 (tīng)",
    },
    {
        question: "Nói",
        answers: ["说 (shuō)", "比较 (bǐjiào)"],
        correct: "说 (shuō)",
    },
    {
        question: "Tương đối",
        answers: ["比较 (bǐjiào)", "容易 (róngyì)"],
        correct: "比较 (bǐjiào)",
    },
    {
        question: "Dễ",
        answers: ["容易 (róngyì)", "读 (dú)"],
        correct: "容易 (róngyì)",
    },
    {
        question: "Đọc",
        answers: ["读 (dú)", "写 (xiě)"],
        correct: "读 (dú)",
    },
    {
        question: "Nhưng",
        answers: ["但是 (dànshì)", "给 (gěi)"],
        correct: "但是 (dànshì)",
    },
    {
        question: "Mới",
        answers: ["新 (xīn)", "北京语言大学 (Běijīng Yǔyán Dàxué)"],
        correct: "新 (xīn)",
    },
    {
        question: "Bạn cùng phòng",
        answers: ["同学 (tóngxué)", "同屋 (tóngwū)"],
        correct: "同屋 (tóngwū)",
    },
    {
        question: "Lâm",
        answers: ["班 (bān)", "林 (Lín)"],
        correct: "林 (Lín)",
    },
    {
        question: "Vali, thùng, hộp",
        answers: ["没有 (méiyǒu)", "箱子 (xiāngzi)"],
        correct: "箱子 (xiāngzi)",
    },
    {
        question: "Ở đây",
        answers: ["有 (yǒu)", "这儿 (zhèr)"],
        correct: "这儿 (zhèr)",
    },
    {
        question: "Lâu, lâu rồi",
        answers: ["好久 (hǎojiǔ)", "经理 (jīnglǐ)"],
        correct: "好久 (hǎojiǔ)",
    },
    {
        question: "Nặng",
        answers: ["重 (zhòng)", "黑 (hēi)"],
        correct: "重 (zhòng)",
    },
    {
        question: "Màu đỏ",
        answers: ["红 (hóng)", "轻 (qīng)"],
        correct: "红 (hóng)",
    },
    {
        question: "Nhẹ",
        answers: ["轻 (qīng)", "旧 (jiù)"],
        correct: "轻 (qīng)",
    },
    {
        question: "Cũ",
        answers: ["旧 (jiù)", "药 (yào)"],
        correct: "旧 (jiù)",
    },
    {
        question: "Thuốc",
        answers: ["药 (yào)", "中药 (zhōngyào)"],
        correct: "药 (yào)",
    },
    {
        question: "Thuốc tây",
        answers: ["中药 (zhōngyào)", "西药 (xīyào)"],
        correct: "西药 (xīyào)",
    },
    {
        question: "Lá trà",
        answers: ["茶叶 (cháyè)", "里 (lǐ)"],
        correct: "茶叶 (cháyè)",
    },
    {
        question: "Đồ dùng hằng ngày",
        answers: ["日用品 (rìyòngpǐn)", "件 (jiàn)"],
        correct: "日用品 (rìyòngpǐn)",
    },
    {
        question: "Mưa",
        answers: ["雨 (yǔ)", "把 (bǎ)"],
        correct: "雨 (yǔ)",
    },
    {
        question: "Ô, dù",
        answers: ["衣服 (yīfu)", "雨伞 (yǔsǎn)"],
        correct: "雨伞 (yǔsǎn)",
    },
    {
        question: "Nước hoa",
        answers: ["瓶 (píng)", "香水 (xiāngshuǐ)"],
        correct: "香水 (xiāngshuǐ)",
    },
    {
        question: "Nước",
        answers: ["水 (shuǐ)", "本 (běn)"],
        correct: "水 (shuǐ)",
    },
    {
        question: "Đĩa CD/DVD",
        answers: ["光盘 (guāngpán)", "支 (zhī)"],
        correct: "光盘 (guāngpán)",
    },
    {
        question: "Từ điển",
        answers: ["词典 (cídiǎn)", "张 (zhāng)"],
        correct: "词典 (cídiǎn)",
    },
    {
        question: "Tạm tạm, bình thường",
        answers: ["马马虎虎 (mǎmǎhūhū)", "最近 (zuìjìn)"],
        correct: "马马虎虎 (mǎmǎhūhū)",
    },
    {
        question: "Gần đây",
        answers: ["最近 (zuìjìn)", "刚 (gāng)"],
        correct: "最近 (zuìjìn)",
    },
    {
        question: "Mở, lái, tổ chức",
        answers: ["开学 (kāixué)", "开 (kāi)"],
        correct: "开 (kāi)",
    },
    {
        question: "Hơi, có chút",
        answers: ["有点儿 (yǒudiǎnr)", "还是 (háishì)"],
        correct: "有点儿 (yǒudiǎnr)",
    },
    {
        question: "Cà phê",
        answers: ["咖啡 (kāfēi)", "点儿 (diǎnr)"],
        correct: "咖啡 (kāfēi)",
    },
    {
        question: "Ly, cốc",
        answers: ["杯 (bēi)", "车 (chē)"],
        correct: "杯 (bēi)",
    },
    {
        question: "Xe đạp",
        answers: ["自行车 (zìxíngchē)", "汽车 (qìchē)"],
        correct: "自行车 (zìxíngchē)",
    },
    {
        question: "Xe máy, mô tô",
        answers: ["摩托车 (mótuōchē)", "出租车 (chūzūchē)"],
        correct: "摩托车 (mótuōchē)",
    },
    {
        question: "Taxi",
        answers: ["出租车 (chūzūchē)", "公共汽车 (gōnggòng qìchē)"],
        correct: "出租车 (chūzūchē)",
    },
    {
        question: "Màu sắc",
        answers: ["颜色 (yánsè)", "蓝 (lán)"],
        correct: "颜色 (yánsè)",
    },
    {
        question: "Lượng từ xe",
        answers: ["辆 (liàng)", "啊 (a)"],
        correct: "辆 (liàng)",
    },
    {
        question: "Tắt, đóng",
        answers: ["关 (guān)", "全 (quán)"],
        correct: "关 (guān)",
    },
    {
        question: "Ảnh, bức ảnh",
        answers: ["照片 (zhàopiàn)", "看 (kàn)"],
        correct: "照片 (zhàopiàn)",
    },
    {
        question: "Chỉ,chỉ có, lượng từ động vật",
        answers: ["只 (zhǐ)", "做 (zuò)"],
        correct: "只 (zhǐ)",
    },
    {
        question: "Bác sĩ, đại phu",
        answers: ["大夫 (dàifu)", "医院 (yīyuàn)"],
        correct: "大夫 (dàifu)",
    },
    {
        question: "Khoảng, đại khái",
        answers: ["大概 (dàgài)", "外国 (wàiguó)"],
        correct: "大概 (dàgài)",
    },
    {
        question: "Cửa hàng",
        answers: ["公司 (gōngsī)", "商店 (shāngdiàn)"],
        correct: "商店 (shāngdiàn)",
    },
    {
        question: "Luật sư",
        answers: ["律师 (lǜshī)", "小 (xiǎo)"],
        correct: "律师 (lǜshī)",
    },
    {
        question: "Ngoại thương (danh từ)",
        answers: ["外贸 (wàimào)", "多 (duō)"],
        correct: "外贸 (wàimào)",
    },
];
export default level1Questions;

